<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on Blog</title>
    <link>/post/</link>
    <description>Recent content in Posts on Blog</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-ru</language>
    <lastBuildDate>Thu, 19 Apr 2018 08:13:57 +0300</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/post/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Опыт загрузки Nvme раздела на материнке без поддержки nvme</title>
      <link>/post/it/bios-nvme/</link>
      <pubDate>Thu, 19 Apr 2018 08:13:57 +0300</pubDate>
      
      <guid>/post/it/bios-nvme/</guid>
      <description>Взял себе материнку asus p7h55-m без поддержки nvme технологии.
При этом имел Samsung Evo 960 ssd, который до этого работал на другой материнке.
Получилось подружить его с этой таким способом:
 Сделать arch linux live usb Загрузиться в неё. Найти ненужную флешку. Отформатировать её для загрузки в MBR режиме: http://valleycat.org/linux/arch-usb.html?i=1#partition Из live режима увидеть, что девайсы /dev/nvme* видны Замаунтинтить / из nvme в какую-нибудь директорию Подготовить окружение для chroot:  sudo mount -B /proc /nvme_root/proc sudo mount -B /dev /nvme_root/dev sudo mount -B /sys /nvme_root/sys   chroot /nvme_root Замаунтить раздели из отформатированной флешки с шага (4) в /boot.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Goa</title>
      <link>/post/travel/india18/goa/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Mar 2018 09:01:34 +0300</pubDate>
      
      <guid>/post/travel/india18/goa/</guid>
      <description>Отель Жили в отеле oasis на границе Моржима и Ашвема.
 Завтрак Можно считать, что его и нету. Только чай и два тоста с маслом и джемом.
Номер Со среднего размера двуспальной кроваткой, кондеем и душем. Ещё и холодильником. В номере очень темно, но зато есть хороший балкон (хотя на нём не хватает столика чтобы можно было кушать) с красивым видом на зелёные горки-холмики.
3ий этаж, на него кстати было достаточно тяжело подниматься.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Хампи</title>
      <link>/post/travel/india18/hampi/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Mar 2018 09:00:23 +0300</pubDate>
      
      <guid>/post/travel/india18/hampi/</guid>
      <description>Слипер бас Бронировали онлайн, только на сайте abhibus.com можно было оплатить картой российского банка, на остальных не удавалось.
Есть два слипер баса: * srs travels * paolo travels
Почти одинаковые, но дьявол кроется в деталях. У SRS нет кондея, и приходится открывать окно, т.к. жарко. При этом: 1. занавеска у прохода неистово колышется, мешает спать, приходилось её подкладывать под себя, держать попой. Всю ночь боролись с ней. 2. занавеска у окна дико хочет на улицу, её туда прям засасывает, а водитель ругается, говорит заавески убрать в салон.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Перелёт Гоа - Москва - Гоа</title>
      <link>/post/travel/india18/flight-full/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Mar 2018 08:58:49 +0300</pubDate>
      
      <guid>/post/travel/india18/flight-full/</guid>
      <description>В Гоа Летели снова АК россия, онлайн регистрация работает, посадка была через хоботок, что зимой плюс.
Требования к ручной клади меньше стандартнтых.
Самолёт убитый, у сиденья перед спинка опускалась слишком низко.
Сидели на 21 ряду (у туалета), лучше брать другое.
А по прилету был автобус, везли 10 шагов. Смешно :)
На паспортном контроле была дикая очередь, были не впереди.
Т.к. сидели рядом с первым выходом, через него была посадка, а высадка была через 2ой и мы были отжаты назад.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Цены в Морджим</title>
      <link>/post/prices/morjim/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Mar 2018 08:54:24 +0300</pubDate>
      
      <guid>/post/prices/morjim/</guid>
      <description>Цены на туры:
 Брали тур в Морджим на 10 марта/7 ночей в январе 2018 года, цена была около 47 тыщ. Потом только росла. В районе 18 марта цены на туры 22 марта были дешёвые, от 44 тысяч.  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Батхёрт в перелёте</title>
      <link>/post/travel/india18/flight/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Mar 2018 08:47:22 +0300</pubDate>
      
      <guid>/post/travel/india18/flight/</guid>
      <description>Сидели на 21 ряду, жуть. Сиденья (по ощущениям) загнуты вперёд и откидываются так, что становятся обычными вертикальными.
У нас было три сидушки по середине, одна была пустая, и мы гадали, придёт к нам сосед или нет.
Я в шутку помолился Ганеше, чтобы к нам не пришёл сосед, но самолёт уверенно заполнялся.
Потом к нам пришёл качок-быкан весь в татуировках и разместился на свободном месте.
От него дико пахло то ли отдушкой от стирального порошка, то ли парфюмом из дьюти фри.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>О блоге</title>
      <link>/post/about/</link>
      <pubDate>Sun, 12 Mar 2017 20:33:15 +0300</pubDate>
      
      <guid>/post/about/</guid>
      <description>Путешествуем и пишем полезные заметки.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Опыт перелёта на чартерах в Индию (Гоа). АК Россия vs Royal Flight</title>
      <link>/post/india-charter-airlines-royal-flight-ak-rossiya/</link>
      <pubDate>Sat, 11 Mar 2017 13:00:22 +0530</pubDate>
      
      <guid>/post/india-charter-airlines-royal-flight-ak-rossiya/</guid>
      <description>Royal flight - тяжело быть королем!  После того как у нас было четыре больших перелёта, мы решили поделиться впечатлением от авиакомпаний, с которыми имели дело:
 В декабре 2016, Royal Flight, Москва - Гоа - Москва В марте 2017, АК Россия, Москва - Гоа - Москва  У нас получился такой вывод: из этих двух авиакомпаний будем летать только c АК Россия
Вот почему:
 Самолёт. Это Boeing 747-400, очень просторный, с верхней палубой.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Отзыв об отеле Tiara Festa Beach Cottages Morjim</title>
      <link>/post/tiara-festa-beach-cottages-morjim/</link>
      <pubDate>Sat, 11 Mar 2017 11:09:34 +0530</pubDate>
      
      <guid>/post/tiara-festa-beach-cottages-morjim/</guid>
      <description>А я уеду жить в Моржим!
 из песни
Для тех, кто спешит, сразу итог: от отеля осталось более чем хорошее впечатление.
А теперь обо всём по порядку.
Расположен он близко к морю, из нашего номера даже было видно его кусочек. [фото] На территории 5-6 двухэтажных коттеджей. Сделаны из дерева, доски достаточно тонкие, слышно всё что происходит у соседей (даже из соседнего коттеджа). Внутри всё выглядит как в бане, потому что все стены и крыша из светлых деревянных досок.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>