<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Индия on Blog</title>
    <link>/tags/%D0%B8%D0%BD%D0%B4%D0%B8%D1%8F/</link>
    <description>Recent content in Индия on Blog</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-ru</language>
    <lastBuildDate>Fri, 23 Mar 2018 09:01:34 +0300</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/tags/%D0%B8%D0%BD%D0%B4%D0%B8%D1%8F/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Goa</title>
      <link>/post/travel/india18/goa/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Mar 2018 09:01:34 +0300</pubDate>
      
      <guid>/post/travel/india18/goa/</guid>
      <description>Отель Жили в отеле oasis на границе Моржима и Ашвема.
 Завтрак Можно считать, что его и нету. Только чай и два тоста с маслом и джемом.
Номер Со среднего размера двуспальной кроваткой, кондеем и душем. Ещё и холодильником. В номере очень темно, но зато есть хороший балкон (хотя на нём не хватает столика чтобы можно было кушать) с красивым видом на зелёные горки-холмики.
3ий этаж, на него кстати было достаточно тяжело подниматься.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Хампи</title>
      <link>/post/travel/india18/hampi/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Mar 2018 09:00:23 +0300</pubDate>
      
      <guid>/post/travel/india18/hampi/</guid>
      <description>Слипер бас Бронировали онлайн, только на сайте abhibus.com можно было оплатить картой российского банка, на остальных не удавалось.
Есть два слипер баса: * srs travels * paolo travels
Почти одинаковые, но дьявол кроется в деталях. У SRS нет кондея, и приходится открывать окно, т.к. жарко. При этом: 1. занавеска у прохода неистово колышется, мешает спать, приходилось её подкладывать под себя, держать попой. Всю ночь боролись с ней. 2. занавеска у окна дико хочет на улицу, её туда прям засасывает, а водитель ругается, говорит заавески убрать в салон.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Отзыв об отеле Tiara Festa Beach Cottages Morjim</title>
      <link>/post/tiara-festa-beach-cottages-morjim/</link>
      <pubDate>Sat, 11 Mar 2017 11:09:34 +0530</pubDate>
      
      <guid>/post/tiara-festa-beach-cottages-morjim/</guid>
      <description>А я уеду жить в Моржим!
 из песни
Для тех, кто спешит, сразу итог: от отеля осталось более чем хорошее впечатление.
А теперь обо всём по порядку.
Расположен он близко к морю, из нашего номера даже было видно его кусочек. [фото] На территории 5-6 двухэтажных коттеджей. Сделаны из дерева, доски достаточно тонкие, слышно всё что происходит у соседей (даже из соседнего коттеджа). Внутри всё выглядит как в бане, потому что все стены и крыша из светлых деревянных досок.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>