<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Гоа on Blog</title>
    <link>/tags/%D0%B3%D0%BE%D0%B0/</link>
    <description>Recent content in Гоа on Blog</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru-ru</language>
    <lastBuildDate>Fri, 23 Mar 2018 09:01:34 +0300</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/tags/%D0%B3%D0%BE%D0%B0/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Goa</title>
      <link>/post/travel/india18/goa/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Mar 2018 09:01:34 +0300</pubDate>
      
      <guid>/post/travel/india18/goa/</guid>
      <description>Отель Жили в отеле oasis на границе Моржима и Ашвема.
Завтрак Можно считать, что его и нету. Только чай и два тоста с маслом и джемом.
Номер Со среднего размера двуспальной кроваткой, кондеем и душем. Ещё и холодильником. В номере очень темно, но зато есть хороший балкон (хотя на нём не хватает столика чтобы можно было кушать) с красивым видом на зелёные горки-холмики.
3ий этаж, на него кстати было достаточно тяжело подниматься.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Перелёт Гоа - Москва - Гоа</title>
      <link>/post/travel/india18/flight-full/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Mar 2018 08:58:49 +0300</pubDate>
      
      <guid>/post/travel/india18/flight-full/</guid>
      <description>В Гоа Летели снова АК россия, онлайн регистрация работает, посадка была через хоботок, что зимой плюс.
Требования к ручной клади меньше стандартнтых.
Самолёт убитый, у сиденья перед спинка опускалась слишком низко.
Сидели на 21 ряду (у туалета), лучше брать другое.
А по прилету был автобус, везли 10 шагов. Смешно :)
На паспортном контроле была дикая очередь, были не впереди.
Т.к. сидели рядом с первым выходом, через него была посадка, а высадка была через 2ой и мы были отжаты назад.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Батхёрт в перелёте</title>
      <link>/post/travel/india18/flight/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Mar 2018 08:47:22 +0300</pubDate>
      
      <guid>/post/travel/india18/flight/</guid>
      <description>Сидели на 21 ряду, жуть. Сиденья (по ощущениям) загнуты вперёд и откидываются так, что становятся обычными вертикальными.
У нас было три сидушки по середине, одна была пустая, и мы гадали, придёт к нам сосед или нет.
Я в шутку помолился Ганеше, чтобы к нам не пришёл сосед, но самолёт уверенно заполнялся.
Потом к нам пришёл качок-быкан весь в татуировках и разместился на свободном месте.
От него дико пахло то ли отдушкой от стирального порошка, то ли парфюмом из дьюти фри.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>